逼自己做左一日港豬/ 一日駝鳥，原來係好辛苦

明明大家都知道，都有預知到運動一停落黎或者係冷卻既

時候就會開始大清算。日日都有手足都會上門比狗咬，點

解仲可以講完個嬲字就繼續正常咁生活。

你地問心個句

為呢場運動付出左幾多

唔洗答我或者其他人，答自己就得架啦

我自己做左個實驗，尋日出左街，盡量唔比自己接觸呢類

型既新聞/ 消息。一開始個陣都ok，因為真係太耐無咁放鬆去下

街，睇下嘢。但係當過左一陣之後發覺真係唔得。個心

好辛苦，原來當你全程投入過既時候，你係好難抽到身出

黎。

Sorry for 1999

希望大家要堅持，如果唔係，好現實好殘忍咁講一句

拉下拉下，就無曬架啦

咁多無可疑，你真係信？你真係睇到麻目左？

一推

二推

點解你打
字
排板會變成
咁

我諗住隔行

唔洗d字咁密

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

手足 堅持才有希望
共勉💪🏻

光復香港

時代革命

加油呀廚房佬

推上熱門

我唔要熱門全部都係膠post

唔好再比香港人做港豬做駝鳥

啱
我自己都容許唔到放棄
跑唔到就行
行唔到我就爬

每次一有放棄既諗法
就會心好痛
覺得自己好對唔住手足
即使手足係素未謀面
感覺佢地離開左
好似無左個親兄弟姊妹咁

根本忘記唔到

Push

收
到
了
樓
主

繼
續
堅
持

一日唔睇tg 同新聞都好唔舒服

每次放棄

諗下自己係69 612 616點解會出左黎

無法絕望 如前行者已捨身重創

前事未許淡忘 常在我心頭伴我在去闖

岩 付出少既人應該私了

你識唔識係標點度隔行
好似咁
推文

唔可以咁講

每個人所處境同心態都唔一樣

有d人有決心抛開曬所有嘢上前線

有d人要顧慮某d嘢

只可以講 要盡自己一切既能力抗爭

每個崗位都好重要